 19:26, 21 февраля 2019
Послание Путина оказалось социальным
Главными темами послания президента России Владимира Путина Федеральному посланию стали социальные вопросы, пишет ТАСС, ссылаясь на результаты анализа произнесенных главой государства слов.Материалы по теме13:08 — 20 февраля«Для людей важно, что реально сделано»Путин рассказал россиянам, как будет жить странаОсновные темы, затронутые президентом — поддержка семей, борьба с бедностью и развитие здравоохранения. Также российский лидер ставил четкие цели и сроки, указывает агентство: слово «год» он использовал 95 раз.На втором месте оказалось слово «человек» (56 раз), на третьем — Россия (48). За ними следуют «семья», «работа», «страна» и «развитие».Власти незамедлительно отреагировали на обращение президента, передает ТАСС. Так, премьер-министр Дмитрий Медведев призвал правительство начать работу по реализации инициатив главы государства, не дожидаясь формальных поручений.
